有日大J，達哥，笑波子出show，其中一個人一定唔會遲到，係邊個？

係達哥，因為書識達

因為達太祖(達太早)

但佢出名遲到

其實你同人講定個笑話得你一個on99係度笑你唔尷尬咩

哈哈哈

其實幾好笑

遲仔